屌拿星 阿狗個CEO加齊迪斯去A米

XX要歸來了

XX=?

溫格

阿森

～雲加會戰勝歸來～

個光頭星俾雲加略施小計就耍走左

仲有幾條毛係串d既

你咪又係多人幾條毛